我個ex block左我 但我仲好愛佢

好痛苦結果都係終於迎來呢一日，佢呢排對我越黎越冷淡就知咩事。我話佢又同女傾佢話無，但我都預左係點。有心理準備但個心都係好痛，痛到撕心裂肺。你永遠都唔會明我有幾難過，只有我一個想返去以前咁就好。

覺得我努力就會有復合既希望，其實我好清楚所有事都係我一廂情願。我經歷呢種絕望，無法承受既痛苦。我崩潰到極點，連喊都喊唔到。係文字無辦法形容既痛，心痛傷到心絞痛。

分啦，早分早幸福

我同佢扑緊野 屌悶左比返你

GAY

感建分